依家先del post就太遲

[警告] 所有人必須用連登隱藏法去溝通

想知點樣可以咁search